有幾多人識馬爾代夫係因為

麥兜？

椰林樹影。。。

水清沙幼...

坐落於印度洋嘅……

就黎沈啦
講左有冇50年

以為呢個地方淨係電視入面先有 好大個先知錯

On9先會話正

咁古里吾島呢

我以前係睇多啦A夢聽到小夫成日同大雄曬命話佢表哥定唔知老母帶佢去馬爾代夫渡假 我先識

跟住媽媽帶左去山頂玩

媽媽 我想去馬爾代夫呀

果陣睇到喊

世外桃園...

唔係輕井澤咩